有冇人淘過三文魚刺身

好似幾抵屌

以前高登有開箱好癲我記得

有冇link

寄生蟲

淘？？？

留名等睇新聞痴撚線連登仔食淘寶刺身...

驚咩

咬碎啲咪得 咬撚死啲寄生蟲

蛋白質

加冰攪碎 三文魚蟲親子沙冰

淘寄生蟲送三文魚